[突發]沙田人入

小弟係12月28日夜晚8-9點
係沙田博康邨街市
跌左個銀包
外形係個熊貓頭
入面有現金400左右
入面有張好緊要既相
同埋小弟以前母校既學生證
兩樣野都對小弟好重要
有好心人執到既 留個言
入面現金都係其次可以當係薄

麻煩哂

幫你問下啲住沙角博康乙明，又無上連登嘅朋友啦
不過唔好咁大期望

銀包都唔見
咁唔小心架
btw幫你推吓啦

多謝巴打

唉 個日入到好遠做野 翻黎成個人散哂 一時冇留意 btw多謝絲打幫推